(冇圖) 葉劉有邊忽差過林鄭

淨係講對車頭燈 林鄭都輸幾條街

agger

夠老實

論身材, 林太夠高挑
胸大港女唔LIKE架

葉太都有長腿

拎張40年前既圖比下

不了

林鄭40年前未睇過

呢個應該係連登少數無圖但我阿媽好安全的 post

港女自己冇波
就將飛機場合理化

反攻匪媒民調

麥當奴叔叔.jpg